★返工=?? 有汗出無糧出？中國聯通零售員工疑被拖佣金 料逾70名員工受影響

公司電郵通知指 佣金將延遲8日發放

電訊商中國聯通前線零售部員工衛先生（化名）指，自己從事電訊業零售工作逾十載，於兩年前轉到中國聯通工作。他坦言，任職零售員底薪低，月薪僅得7千至8千港元，普遍都是以賺取佣金維生。

衛先生續道，過往公司都會隔一個月發放佣金，如今年1月的佣金理應會在2月最後的一天支付，即是2月28日。他稱，上月27日突然收到公司內部電郵通知指，因公司出現「事故」，1月份的佣金將會延至3月8日才發放，但底薪支付安排則維持不變。

公司俾機會佢學習
要感恩，薪金只係獎勵

電訊=IT

X2

返工=開心